上星期手痕入左隻qq call, 點知⋯

24446。4球@0.02 平均價

幾多先好走

0.200

有排wor